豆腐渣工程乘建商係「 禮頓-中国建築」 聯營，有中国建築份

各大傳媒避談中国建築

紅磡站中國佬無份

會展

支那人唔止唔會上身,仲會成為最大贏家,就算係爛仔臭西mk都會有國師級禮待

因為呢排大家狙擊緊leighton